[連登力量集合]尋人啟示

跪地拜託呢到所有既連登仔女,

如果見到伯母既請立即聯絡
61222132馬生

朋友老媽有精神問題,
走左落街之後就唔見左, 宜家已經一個禮拜..
佢最大既特徵係
著花衫同牛仔褲
1.5米
肥身材

27號響秀茂坪邨失蹤, 1號果日有人話見到佢29號響麗港城隔離既容鳳書紀念中心出現過
最怕係佢會搭巴士, 因為佢有兩張八達通, 有名果張係無record..

祝咁多位連登仔團團圓圓啊

警方呼籲市民提供一名在秀茂坪失蹤女子的消息。

59歲女子楊賽娣於上周日（27日）下午離開其位於秀茂坪邨的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。

楊賽娣身高約1.5米，體重約63公斤，肥身材，圓面型，黃皮膚及蓄短黑髮。她最後露面時身穿紅色及白色花紋長袖上衣、藍色牛仔褲及黑色布鞋。楊賽娣的鼻上有一粒疣，身上有錢包及證件。

警方呼籲任何人如有該失蹤女子的消息或曾見過她，請致電3661 0316或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

推

俾翻老母人啦

pish

係油塘都見到你痴尋人啟事
希望早日搵得翻

希望快啲搵返
早幾日見到你張尋人街招

其實有好多人幫手搵緊, 根本佢會坐巴士既話全香港都有機會

哩個唔係我老母黎架喎

幫推

屌你老母

大家食飯落街睇下有無人著

花衫
牛仔褲

有既就幫手睇下